[突發] 馬蹄露聽日會現身中環!

屌! 你地班中環友好唔好意思呀?

前線勇武, 中學生都可以為左我地和理非擋子彈! 要你地每日lunch time岀黎行, 嗌口號, 係咪好撚難為你地呀? 可以做運動強身健體, 又可以做文宣!

仆你個街! 仲有人問我, 每日都岀好攰嫁喎... 我屌你啦! 我地係Water Revolution! 唔撚係Weekend Revolution呀! 你地唔好公眾假期先岀?

好! 我就當你地今日全部去哂做護琦手, 所以無岀. 聽日俾多機會你地, 同我岀黎!

趁呢個機會話俾國際知, 我地爭取民主自由既決心! 民主係唔由個天跌落嚟嫁! 仲有大概六日就知美國民主人權法案過唔過...

呢段時間最好就係我地和理非接力, 一個作為香港金融既中心, 中環友一定要岀黎行!

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

自推
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

星期五中環快閃 撐被捕保安

push